工會高層：整個NBA應有一半感染武漢肺炎

NBA確診武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）球員數量昨（18）日從3例一夕暴增到7例，已經令球迷相當震驚，不過NBPA（美國國家籃球協會球員工會）執行理事Michele Roberts今語出驚人，表示全NBA包含工作人員應有一半人受感染。

「我們之中將會很多人被測出陽性反應。即使尚未全面接受測試，我們仍帶原著病毒。我不打算點名，因為會害他們名譽受損。但是據我了解，接下來將會有更多NBA球員、員工、甚至是工會員工被確診。」Roberts受訪時告訴《USA Today體育》。

Roberts語出驚人表示：「我聽到的數字是40%到50%，不管我們有沒有去做測試，真實的情況是，在整個NBA產業鏈當中有多達40%到50%將會被確診帶原武漢病毒。」

目前確診武漢肺炎的NBA球員有Rudy Gobert（猶他爵士）、Donovan Mitchell（猶他爵士）、Christian Wood（底特律活塞）、Kevin Durant（布魯克林籃網）以及3名未公開的籃網球員，一共7人，相信球迷們也都不希望再見到此數字增加。

唉要轉睇CBA

你有咩所謂 力羊都無人要

大家都係利迷咪jer住晒 ok？

你曼迷

攬炒

咪人身攻擊

你狗嚟，所以無人身攻擊

nba大結局？